有冇女仔send左自介去903

近排903請女聲
有冇絲打sd左把聲過去??
有回覆未呀

男仔以為有機
點知真係剩係請女仔

Details??